唔好係黃店就9衝

(有D長)
我今日同朋友去咗屯門置樂嗰邊Kalexxx coffee shop，
因為係黃店，未試過想支持下，所以就去左試下...
點知得到非常無理嘅對待..

事源係咁，今日同朋友一人嗌左一杯咖啡，另外一個叫咗曲奇、一個叫咗蛋糕

蛋糕到嘅時候，我地同Staff(之後發現係老闆，其他staff都好好人)講想要多一支叉。
以下是當時對話:

: 老闆 :我朋友

：今次我就俾你啦，下次我就唔俾㗎啦
: (我地都打左個突): 吓?即係咩意思?
: 一份甜品只會跟一隻叉。
：係咪唔可以share?
: 唔係，但你個件係曲奇黎，所以我唔會俾叉你ga
(心諗: 可以share,但冇叉,咁用手食丫..)
: 食曲奇唔需要叉架，所以唔會比多隻叉你囉，唔通你10個人share, 我就要畀10隻叉你啦喎?!
: 食曲奇用叉都唔make sense啦，係嘛？
(其實佢係軟曲奇,而且又係疫情期間,用叉食曲奇又有咩問題)
: 其實如果你喺店舖貼出告示/喺Order嘅時候話聲我地知，我地都可以理解&配合
: 咁其實如果所有規矩都列哂出黎，貼哂成間鋪都唔夠貼啦

之後仲細細聲繼續喋喋不休，當時坐低咗唔係好耐，真係想即刻走人..好難受

同朋友2人分享1個甜品，就算唔係疫情期間，分開餐具用都算正常吧?
我地都只係想要多一隻叉姐..講到我地好似好無理咁…
如果你話唔share得..咁我地都唔會勉強要咁做la..

同日俾我地發現佢係佢鋪頭IG有一個叫<一份甜品用4隻叉合唔合理>的投票
但事實上我地只係要多一隻叉姐...搞到好似我地做錯左咩野咁..
而且仲開post話我地無理取鬧..

就算佢係黃店，但咁嘅態度，都真係不了..
冇辦法支持，唔值得貼錢買難受…
你地要去的就自己諗諗...

頭果大半part 都覺得公說公有理
但見到老細話咩一隻叉係基本服務
比多隻就係extra 就心中有數
你覺得比多隻係extra 咪收錢囉
落大排檔d 阿姐教無咁巴閉

好驚 唔知以為叫佢俾多件cake

畀多隻叉都額外服務
最後仲咁串

係咁老闆「我」見到都覺得煩

佢個feel似我去一間餐廳食少少野 條友問我飲唔飲野 我答水得啦唔該 佢應返我「水都要收錢架喎」咁既feel

呢個老闆自我中心到 要多隻餐具好似蝕俾個客咁

5毛 block

你老味賣件cake 幾廿蚊
人地拎多隻叉用又唔得
一人一隻再兩隻公叉方便切開又要解釋？
衛生問題唔小心奶左公叉拎多隻又唔得？

唔完美 可接受 有改善空間

一隻叉都咁撚小器
唔係指意呢d人幫返手足下嘛
見微知著

到底幾多隻叉, 點解老闆會話4隻?
佢隻叉係一次性定係要洗?

試過一間黃店叫我去facebook投訴佢
我而家當面同你講左你個問題 又唔係唔幫襯, 你叫我facebook投訴你, 仲要叫我返去打字, 當我好得閒呀?
我冇投訴佢因為唔想比機會佢。錯漏百出仲要死撐

開哂ig story咁，駛唔撚駛啊

仆街西店一律稱為饅頭

曲奇用叉食又得罪佢？
咁蛋糕用手食都得啦

最後要左兩隻定4隻叉

我覺得重點係老闆覺得要多幾隻好似蝕咁
屌要咪俾佢地囉

btw 你理撚得我點食嘢 曲奇一定要用手食？你印度人黎㗎？

知佢最有教養啦
老師同老母教佢食曲奇唔準用叉

唔好叫黃店啦，叫閪店啦

要整返個黑店list
呢啲垃圾做衰黃店個朵

你估連登仔集唔集氣到搞死間鋪

細餐具好易唔見同比客偷
1個月可以唔見一半數量

正常做員工唔撚會理
關我撚事
但係老闆就

Btw如果真係咁講野，個老闆係衰啲

真係痴撚線架喎，唔係扮
條撚屌應該成世人無人同佢分享食物，搞到心理有問題
家人冇哂朋友冇哂，係慘既

香港真係多呢種閪人，到底香港出左咩問題先會有咁撚多閪人

你講緊老闆定邊個
好驚有癡線佬留言

真係好撚戇鳩

拎多隻叉都開PO講

即係啲客問拎多支叉都要當係賊？

未試過一間唔俾多隻叉

sor

做開飲食，唔覺要多隻叉有咩問題
最高記錄我見過一件cake 6個人食

咁撚柒小氣 啲野又難食

2個人拎2支叉有咩問題 咁西既

最憎呢啲串串貢開啲垃圾投票post單單打打嘅人
老闆以後規定一份甜品一支叉算啦

利申做過飲食
試過一份甜品8支叉
有幾煩

最尾嗰句反問嚟
客要咪畀 又唔係咩無理要求

唔會幫襯呢間垃圾

推啊屌 如果係真話呢d鋪頭真係cls

最憎呢d閪店 你要有性格冇問題既 列明一人只少嗌一件cake囉 cls又要有性格 人地問到又要懶係野咁話拿今次比你咋下次冇架啦 屌你真係好撚謝買食野提供餐具啵

早幾年比米線鋪帶壞個頭食野冇紙巾已經覺得cls 所以從來都堅持唔比個2,3蚊買 寧願貴幾蚊都去便利店買包

如果:
昨日食野冇紙巾你唔出聲
今日食野冇餐具你唔出聲
他日食野冇碟冇杯冇碗要放係手到用口爬 爬完仲要用脷舐翻個咀同手就大撚獲

推啊屌

我都做過飲食
向來都係幾多個客基本上都俾幾多隻餐具
點會真係一件野跟死一隻咁死板

咁撚串？
比錢你賺仲要受你氣？

同朋友share 食好正常
個老闆真係cls

一隻叉都驚唔見 真係摺柒左佢好過

樓主都係問個閪人點解唔寫出來個rule
閪人仲話個客大炒大鬧
比著其他人聽到都直場屌柒佢啦

其實既然當客係賊，不如每次出門口做返個body scan 先咁咪有保障得多

同意,龍門咁撚閪同難食,咪9衝
仲有人地饅頭張一早話退出黃圈

用黃店牌頭 食左咁多人血鏝頭 都唔買多幾支叉

客人自己柒根本
人哋講你聽下次唔比你有咩問題

個閪人咁撚小氣仲學人開舖，又出千字文post打哂飛機，邊個先係唔合理好明顯

一人一份餐具好正常喎
有啲餐廳知道你share食
唔駛出聲都會俾多份餐具添

咪話個老闆對答係有問題，婉轉用其他理由咪得

題外話你去酒樓見識過堆仆街就知
你入滿牙籤，做一枱冇晒
另外筷子座成日要訂貨
1）細件易唔見
2）真係有客覺得小小野見靚就會拎走

仲要食曲奇用叉真心冇問題
睇佢張相啲曲奇咁多餡 又係軟曲奇
驚整污糟都正常

出post個下多咗 仲要投票我係個客人我會hard feeling囉

有啲店直頭唔使問 見你兩個人就會直接畀兩支叉
呢啲位即時覺得貼心好多
其實只係差個一兩步就好大分別

咁撚小家咪set人均最低消費 以家柒撚到 拎多隻叉學人發嬲

樓主屌黃店 我幫你頂住你走先

會唔會係老細想同你講笑你自己真心左咋

其實佢唔想人幾個share一樣野驚蝕底咪講明每人最低消費幾多囉我諗好多人見到都明
而家俾多一枝叉就驚蝕咁搞到仲肉衰

正常都跟人頭 不過睇story老闆話4隻叉
樓主係咪要咗2隻食cake 2隻食曲奇

屌佢老母閪 開名啦
要一隻叉用姐，比左錢買野架麻。一支叉都咁唔想比客用。你老母閪。條撚屌一定尖酸刻薄

小氣到
攞多隻叉啫

推 最憎閪店

你條收皮啦你

想膠化「五毛 block」？

一早block撚左你啦

樓主仆街啦 黃衛兵已經衝入嚟屈毛了

幾多人都可以要多幾隻叉啦咁撚度縮開乜撚嘢店
仲要搞埋啲on9當有趣嘅投票笑返個客轉頭，小學生都學人做老闆？

仲要曲奇想用叉食都要串

呢啲老闆睇死佢純粹有啲錢開鋪 上下睇吓片讀下幾個咖啡甜品課程識少少就去開間野再整到好有格調好有性格 而自己根本未撚返過飲食業既人以為有錢就得 連點對客都未識
個人本身就極自大個啲

唔好推啦
上左熱門第一個post啦
個老闆好慘架

想問下 佢話一份甜品一個叉 你兩份甜品咪有兩隻叉
咁每個人用返自己個叉食哂蛋糕同曲奇唔得咩？

我第一個反應係咪膠叉,都仲合理少少
如果可以洗既叉咁呢間野等執都似

而家非常時期 點敢係街用手食野

好撚小學雞 我講間鋪

兩個人兩份野食2-3隻都合理
4隻就開始過份

咁到底樓主係攞左幾多隻叉？

就算唔俾 個客問到想要隻 你緊係快手俾多隻咪算
睇死個老闆係啲自以為是既人
咁樣特登講多幾句連人都未識人

老闆,我屌你老母呀
你個曲奇咁撚多醬唔用叉唔通用手呀?
依家咩時勢呀?衛生D都唔得?
仆你個街去茶記食隻熱狗都比刀叉啦

閪店

拎多隻叉好似要咗佢條命咁個老闆係咪冇叉用呀
度縮到連叉都唔想比人好心就咪開舖啦

你........嬲得濟唔認得啲英文字？

就算係 都唔會覺得樓主有問題 問題係間舖度 直接以後唔幫襯就可以 唔使再同佢糾纏

星期五咁夜都未收工
Pr有無ot錢收

柒撚咗

屌呀佢呢種冧又有內餡嘅曲奇點解唔用得叉食夠膽影出嚟呢下搞笑喎
唔想人哋用叉食咪好似subway咁裝落個紙袋俾人揸住食囉

老闆「佢」話軟曲奇用手食

唔想俾咪唔好比
比完又要呀吱呀左
成個怨婦咁
仲要擺上IG博人認同
見到都火撚滾 成個健吾咁

第2個story 講到用4支叉
應該係因為驚講2支叉既話理虧

on9小器到呢
以為拎撚左你個腎
又開post又投票

講笑講到出story 又幾好笑喎

大把人黃上腦。俾叉share有乜問題
其實你哋班on9 慢慢變緊支那小粉紅。盲目支持呢d 店

咩呀咪話得一隻囉
曲奇唔俾叉

串過碼頭咕喱

好仆街 推到佢執
自我中心到，佢自己用手就迫全世界人用手

好撚柒

講笑就唔會專登出story啦

咁就柒啦
想審返個客轉頭,留名睇del post
膠叉都話仲合理
金屬既我拎10支你都要比我啦
其實食西餐/自助餐咪仲多餐具,人地有冇屌呀
一睇就知係啲孤寒老細清碗都唔請自己洗埋啦

一件cake兩隻叉好合理姐
個腦細串過馬撚以為黃店就大晒咁

出story真心on9

聽落又真係好西

串到呢
連叫佢跟牌面時間開門都要鬧
可能老闆有社交障礙

用手met好撚嘔心

呢樣野睇長遠
每日唔見幾隻
你唔會日日數餐具
去到某一日出到某個餐突然唔夠用
你都唔知點答個客好
你比枝大既又會屌鳩你
又要等貨到

某酒店係貼咗張紙係倒垃圾位
比人發現丟咗餐具係要賠
仲要係勁cheap嗰類

題外話，有時係會認到邊個客次次黎到冇幾件餐具

戴番定頭盔，如果個老闆咁對客係有問題。

仲有三個人一枱衰限聚令
收手啦想同黃店一齊攬炒？

hello老細
咁最後有冇比返隻叉人呀

兩個人用兩支叉好正常啫，件cake要share食嘛
但間店喺ig問人兩個人用四支叉係做乜鳩

或暫咁講

事實樓主可以避免嗌交嫁喎 你哦佢都得嫁 你夾硬同人嘈咪有咁既後果

講笑講到Email 要覆成段
仲要起ig post千字文又要人投票
博認同感，哎屌你老母原來就係為枝叉
好心做老闆就咪撚咁小器
比完又要屌 好似欠左佢成家咁
好地地 滿足客人要求 再態度好少少解釋返已經解決曬

真 講一句唔好意思我地餐具數量有限,最多比多一支叉啦~
之類既野咪化左件仲
仲要咁撚怨婦推到佢執

佢唔影出黎都覺得用叉食曲奇係怪怪地
原來個曲奇係咁樣仲夠膽post出黎想人撐

閪撚到

開口埋口老闆「我」，係啦知你係老闆威威豬啦 咁撚幼稚

嘩
咁撚串
全港最有性格coffee shop

啲咖啡飲完識飛？

個老細咁撚on9

咁唔鍾意啲客拎叉用

執撚左佢啦

但老闆係話1件蛋糕 4支叉

who？

推撚到佢執 咁既人學咩人做生意

呢啲人好聽啲叫有性格
難聽啲叫有撚病

Reading 1?

Same

我都係咁諗 孭住呢個標籤咁撚樣真係影衰晒

幫推 推撚到佢執笠
唔係黃店就大撚哂
我係客人 要求拎多隻叉都咁串
連基本禮貌都無學咩人做生意
執柒咗佢啦

軟曲奇真係難搞d

一個食完蛋糕成隻叉係cream同蛋糕，然後再掂件曲奇好似有啲噁心

黃衛兵不願面對事實好多黃店都好閪，懶係掛住黃招牌咁以為講嘢都大聲啲 所以而家都會睇咗wolipay/group果啲整體review先食，服務態度惡劣/食物環境質素問題嚴重真係不了

老闆「我」

仲要專登出個story share個單打post
驚死人miss咗睇唔到咁

真係冇記性 成日都唔記得block你條5毛

屌 咁臭串 快撚d 執粒啦

傻閪先幫襯呢啲鋪頭
大把黃店有禮貌野食好味

睇佢IG最新個post有回應喎

西貢有間仲勁
不過人地門口寫到明

執條毛乜
有黃衛兵無限支持點會執

餐廳唔提供合理既餐具係個客既錯?
2個人share1份野要多1隻叉咁大把好合理喎
佢要100隻咩老闆?

陳姸霏
#46435
打手confirmed

你又冇寫明人頭消費 人地夠厚面皮10個人分塊曲奇問你拎10隻叉有咩問題

我又唔係攞技叉去玩而真係有需要用

態度閪到咁 睇死個樣就係做唔掂冇生意 先轉黃去掠人水啦

西店不了

時事台班人未衝入黎飲食台應該仲頂得住

其實好少有樓主咁潔癖嘅客
佢似係唔滿意人share食，蝕左一份錢咁

呢啲叫閪店

初頭無證據之下樓主都仲有機會比人屈毛屈pr
但個老闆自己ig 同google 都成個怨婦咁，真係無得兜

呢d仆街推到佢執，唔係仲比錢佢賺呀嘛
自己做錯仲話番人轉頭

改名冇叉用咖啡店

好似睇緊股市咁

hi老細

一見到出曬post又老闆「我」又開ig story
唔講以為樓主朋友拎咗佢條命

屌你老母做生意做到咁撚柒串真係香港獨有
前後兩份甜品
第一隻叉食曲奇 第二隻食蛋糕
有何不妥？唔通我要奶乾淨隻叉先食下一份
小氣到咁等摺啦

食餐飯都要低聲下氣求佢？
宜家係邊個俾錢先？

老闆「你」不如講下客人幾無理?

2個人要2支叉有幾撚無理啦

成個post都屌鳩個老闆
你講呢句會唔會多咗

似你屌黃屌上腦

咁鳩串報佢老味食環+國安

咁叫無理要求
一人一支叉都唔得？
咁執左佢就唔洗煩

黃店唔代表奉旨態度閪

stonks

可能老闆黎
希望快d執

#7 嗰件藍屍

其實唔同類型既甜品各要兩支叉都唔過份

咁on9

爆啦爆啦
掃佢上80

根本就有班pr拎黎做擋箭牌做埋哂d 閪野
block 哂班小粉紅黃衛兵就岩

唔講以為樓主食撚完拎撚走埋隻叉
又唔係要咗你，洗多隻叉都咁撚不滿
傻閪鋪頭

佢ig覆人用黃店個名扮弱勢了

睇嚟佢衰撚硬 今次仆街鳥

客人有咩柒？
兩個人食一件cake 一定要用同一支叉？
更何況人地有叫曲奇
又唔係兩個人share一杯咖啡同cake

最差係po 上網公審個客

仲要話「今次我比你」
佢好撚唔gur咁喎，唔忿氣最後又要比，咪又係成隻笠水狗龜縮咁
之後開投圍爐取暖失敗，咁撚柒應該捐返入老母個閪

特登去投票睇佢幾時del story

有咩問題，一直都係按人頭俾餐具，
除非你響門口寫明，最低消費一件蛋糕及咖啡

以為D人一定投否

連登打手全面進場
ig留言爆升

條撚樣, 貼佢上屯門group
屌到條仆街執粒
食屎狗咁撚串
肯撚定有利可圖先扮黃嘅食屎種

其實俾就一句唔俾都係一句
唔駛咁單單打打

講得好中 呢啲人個格就係咁 唔關黃藍事

2隻叉係正常
Even 4隻叉都合理

依家仲要話鳩個客大聲嘈到其他客，自己咁鳩串 俾個客屌柒佢都好合理呀

你老母依家俾錢入黎食野都要受你氣

Ig開始理虧 依家拉其他嘢黎講 但又唔見佢一開波就講
Btw 仲有好多好黃又好service 既cafe 做下research 先

串過馬撚 佢好快會後悔
記得上一次小籠包事件

環保撚出場未?

咁串嘴不了

茶記都冇佢咁戇鳩
要多支叉好似攞佢條命咁
又好似施捨咁
每個人食法都唔同
合唔合理你講嘅咩
有人食薯片用筷子
有人飲湯用吸管添
人哋要多支叉你咪俾佢囉
又唔係啲乜嘢無理要求
嫌你啲曲奇份量少
要你比多塊佢就話屌鳩佢姐
咁都咁大陣仗 咪撚開餐廳啦

仲要開ig po打飛機？
可唔可以整個黃閪店地圖擺佢上去

軟曲奇想用叉食有咩問題 又唔係篤唔入
個老闆做咩講到完全唔合常理咁
仲要疫情期間唔想落手極合理
俾多隻叉都咁唔情願已經夠肉酸
後續仲要出曬story嗌人投票 閪到

咁一係寫明低消囉但睇返樓主講佢哋係有嗌返人頭咁多樣嘢，只不過唔係三份都係cake姐，就算只係一杯咖啡，個價點都夠俾買多幾支佢啲批發叉或者洗叉費啦

小器方丈

啲態度真係好撚閪
人地話要2枝叉仲屈人一件cake 四枝叉
企圖混淆視聽等人地支持佢咁閪嘅作風
本身見唔贊成嘅佔大多數
過5分鐘贊成嘅人即刻反超前
快啲執撚柒咗去啦
垃圾

理虧閂撚咗commet

腦細都有上連登,解釋啦陳妍霏 #46435

痴撚線，叉姐，洗唔洗咁

個老細仲要擺埋上網
小氣到

而家又開返

推撚到全屯門區既人都知呢間閪店
快啲1001 開新post

個間唔算黃店 冇實際黃過

事實老闆可以避免俾人公審嫁喎 佢直接俾叉個客就得 而家唱開去又少左客 唔通開鋪打個和咩

岩岩無啦啦又話係門口要寫住唔好大聲講野
扯開話題唔知做乜鳩咁

哦哦哦
即係無point啦
垃圾
哦

真，睇左七成，去到個老闆話樓主佢地影響其他人果時覺得樓主係麻煩人，去到尾段覺得佢終於還樓主一個清白，痴撚線餐廳一間。

我仲以為自己睇錯，原來真係閂完又彈弓手開返

冇留cm

好撚小氣 但又始終無解釋點解唔可以兩個人兩支叉 好柒

呢間嘢熱狗開架

自己like自己comment

其實要4隻叉都冇問題
食個自助餐用成10幾隻叉碟酒店一日要出幾多個post公審啲客

窮就咪撚出街食啦

已經80

會唔會係老闆快手俾隻餐具佢地仲實際？
你知唔知自己講緊乜野呀
解釋個問題佢啦

樓主pin this

分化撚 拉

老闆你好

81

自戀又自大，皆因佢極自卑

人地連登仔黎

推
唔撚洗忍依啲閪店
黃唔係大哂

其實有幾大件事？

pin this la
咁撚串

擺到明啦
講真 人地要多幾隻餐具 你講句好呀請等等然後攞完擺到完 成件有咩損失

笑撚咗

真定假
佢搵譚文豪做半日學徒喎

貼佢上mewe group
等多d人知

小器老細mon緊post

又分化

有啲餐廳 食完癡粒粒既甜品
會幫你換埋餐具、碟

老闆你不如鋪頭轉個名叫「無叉用」

Hello記者朋友你哋好

其實同朋友食甜品拎多隻叉個客點會有問題
如果假設樓主真係痴線條友一早趕左佢走啦

推到執

為啲咁少嘅事同人嘈真係好on9

無諗到間公司上到連登
連登隨即谷佢上去

老闆「我」好小氣
為左支叉無左間cafe笑死

講定先
HK01死全家

幫你報左國安，教譚文豪半日咖啡呀麻，自己睇路

嘩屌 老闆而家喺ig好撚串
句句都有骨

又係依啲自以為好有性格好型嘅閪人

老細你回應未

HELLO MON PO小氣肉酸小學雞駁唔到連登仔成碌撚咁嘅腦細

其實點都好
我真係好憎D人係背後開po單打人

呢個老細真係攞嚟柒，本身好小事，係要搞大佢搞公投，以為個個企佢個邊，而家玩完鳥

On9先食黃店唔敢屌
係我當面屌到佢仆街啦
黃店咪即係食人血 痴黃個名賺錢 駛撚比面咩

仲要作大柒到

呢d 要推到佢執啦

個客拎餐具咁都覺得受氣既話佢人生真係難做人

想要多隻叉都要個老闆批准

佢整個story俾曬位人入,今次佢仆硬街

原來一早block咗

為咗支叉而無咗間cafe 值唔值？

值 一支叉成本好撚貴架 老閪都唔撚俾
唔值 咁又點 我係咁撚串架啦

睇黎時事台班人開始進場

要多隻叉有咩咁困難 洗多啲？？
如果有特別規則就寫明啦
事後講真係戇鳩

掉轉頭話個客有錯都得
個仆街老闆講嘢咁挑釁
我大大聲屌返你有咩問題
係啱嘅咪解釋 做乜閂comment啫
懶臭串 等執啦屌你老母

有d餐廳直頭餐具 水 擺喺到自助拎 呢個老闆肉酸到

明明好高分服務又好喎，咪亂講
已比最高分佢支持

Kaleido Coffee
Tuen Mun, 21號 Rainbow Garden Block A
9888 1422

呢間鋪gg啦執硬，老細咁臭串，邊個仲夠膽去食，疫市仲要咁唔識做生意，點解要幫襯你？

垃圾服務

想留個言同閪老闆傾下計都唔得，post唔到
好撚惡呀

講真咁撚串都無謂坐低食
錢都唔比

嘆杯咖啡都要受氣
咁撚多規矩咪好似紅橋個間coffee寫哂牆身囉

推到老細道歉

真係好撚小氣
要多隻叉屌客屌到咁
平時肯定好好生意

餐具用完洗兩洗就得啦
個老閪講到好似用完即棄咁

老細開始反擊啦！ig cm好精彩

禁錯 推

我好希望香港D老細知道一樣野
做老細同個客拗依D低能野只會係自己蝕底
打開門做生意 你得罪一個客人地咪傳出去
咁樣係咪低b?

呢間野
好撚鐘意批鬥同區啲coffee shop
人地唔表態，澄清埋自己唔係藍都仲要屈9人

佢頭幾個覆人嘅comment都搬曬龍門話係樓主唔啱因為佢大聲講嘈住其他客 有關餐具啲嘢提都唔敢提

親自同樓主道歉兼買多1000隻叉留返俾客用可以考慮放過佢

老細喺ig同人展開罵戰，慌死自己個朵唔夠臭

做過餐廳酒店都知其實抹銀器好撚快,一個人都搞得掂

FB無左個PO

其實呢d店9知佢真係黃定扮
可能分分鐘食黃店條水
但背後勁撚憎d 後生仔咁

巴打去搵下證據,推到佢仆街

係
extra 服務咪收返錢囉
一係講規則唔俾加道歉（因為有時係老闆戇鳩落戇鳩規則）
唔係串嘴講囉

道完歉都直接執左佢算啦

又話嫌人嘈，但story開po係嫌人拎叉喎，自打嘴巴

咁小氣學人開鋪

五毛Block得

推到佢道歉

冇叉用cafe

串撚到 追擊到佢執笠為止

唔怪得
但咁戇鳩戴口罩做野既
班華文華武唔係好撚憎輕感冒咩

唔係潛左水咩

用叉個%係升

如果係識做嘅，即刻跪低道歉，間鋪都仲有得救，而家佢仲要同人對罵，間鋪玩撚完

樓主只係個no name, 鋪頭串客串到po ig再比人擺上連登，點睇都係鋪頭損失遠遠大過樓主

呢d唔係企哂係正義高地既case,做老細好心就低調d串客死罪黎

特登搵佢間店去投票

腦細 你個腦真係細定無腦
呢個疫市你態度仲咁串 又要玩公審
點知俾人審返轉頭 好撚柒

希望你捱到1個月啦
Btw 繼續推 推到有新post

咁有性格 間舖應該摺埋啲叉自己慢慢用啦
再唔係應該開涼茶舖自己下火 唔好開coffee shop

道歉有撚用，個死人格無得改

推到佢仆街

我出親街都食黃店
依家揾左份part time都做緊黃店
但老實講
出街食飯有見過系既server
做緊個間黃店啲part time同有啲full time都好撚系
大佬 做黃店係旺架啦 齊齊壯大個經濟圈
無論我食定係做都開心架喎
有時唔明點解有啲人態度要咁撚樣

咪臭係,第二日都可能唔記得左有件咁既事
而家就好玩囉

睇佢個page
佢啲咖啡唔知咩味啦
但啲拉花真心柒味濃
作為精品咖啡店
咁柒都post出黎

好柒囉

點解樓主拋左個話題就冇講野?

我真心想知老闆立場黎睇要多枝叉有咩問題

16分鐘前仲有覆，而家唔知啦

當4個人4隻叉 咁又點
使唔使開post講咁大陣象
咁小家學人做生意

弱智仔死返去你老母個窿到啦

即刻深潛都仲有得救，可惜佢仲係ig 串緊人地d comment

咁事實真係extra冇講錯wo

想知樓主有無好嘈
個閪老闆係咁話樓主嘈住其他客

佢腦細黎,間cafe覆留言都有個哦字

呢間未試過，但個老闆閪到咁真係不了。
樓豬可以去隱啡，都係屯門

到最尾都無解釋點解唔可以兩個人兩隻叉

比支叉呢啲純粹舉手之勞
唔知條友想點 又唔係叫你拎20支
老細真係大撚曬咩

宜家邊個有後果

一開頭都錯啦，
有咩理由你用手食曲奇，
等於人地都要用手食先，
俾多隻叉都嘈，
我估我去到食野唔叫野飲，
分分鐘飲水都要收錢

咪俾4支lo

佢有小器到咩
明明人地講到明話個客個態度差唔想比

俾支叉都怨咁耐
你估佢賺到錢肯唔肯幫手足

邊個巴打咁衰問老細黎舖頭食野使唔使自備餐具

可能老闆覺得係留言到屌唔夠喉, 開緊新Post了

叉用一次就丢嗰啲係叫開即棄餐具
(not so called 一次性 aka 蝗語)

咁都有人護航 唔怪得渣狗都仲有人食啦

留意到ig留言啲絲打好撚正

我都覺係藍扮黃

個老細咁撚小家
下次不如寫低一蚊一支餐具啦

我都有留意到

咁小事都要公審
好on9

嘈同要多隻叉有咩關係

一單還一單喎，一開波兩邊都係講緊叉既問題
到有人去佢ig comment質問佢先開始spin？係邊個身有屎呢唔知

一係你係老闆
一係你智障

批鬥黃店大會
開post既樓主第一個post就係呢個

呢啲咁嘅人 多隻叉都唔肯比客
會幫手足啲咩

下 咁曲奇個story用意夠明顯未

我明你意思 可能我呢個例子唔係咁適用

黑店
咁鍾意食你啲餅 落棺材同你屋企人慢慢食啦（唔俾用叉）

要多枝叉好似想殺你全家咁

睇番佢係fb點個回應個負評已經知乜料，
個客投訴疫情下，佢地員工係沖咖啡位除晒罩食野又傾計，條友仲串77話人西客
咁既人唔配有自己一間鋪

講真好撚多黃店都係咁

係入股

我知你講邊個

On9佢唔計埋杯水幾錢洗隻碟幾錢？坐幾耐又唔逐分鐘計？杯咖啡/件餅個價包晒呢啲成本啦，唔係既樣樣野撚值4-50蚊咩
又唔係廿個人入去食一件cake，唔通啲客跌左支叉落地又叫人拎番上黎用呀？
咁鍾意一毫子都計既去做稅局呀嘛開乜撚coffee shop

但腦細開投票係公審樓主拎叉
就算真係腦細啱 呢鋪點都柒一鑊 錯fo

幫手足係額外服務來

On9 閪店
老闆可以為一支叉整死自己

純粹想知

米色啦

87

你班鹹濕仔

垃圾，叉都計到咁，學咩人做生意

推撚到執笠

其實係㗎,好似年宵咁
唔好見係手足就衝
好撚多係賣淘寶貨
所以好多時都係寫中性
唔係d貨根本落唔到香港

又真係俾你講中

大把傻閪返過排咖啡舖
或者學你話齋上下啲濕鳩課程就扮大師開cafe
啲裝修又冷係比人打卡沖杯屎水都有人去
飲fuel好撚過比呢啲傻閪賺錢

唔好推啦
而家全港都知

legend

眼鏡

弱智老闆唔夠講就賴個客嘈 一單還一單啦傻仔

去藍店任拎

如果真係因為“冇叉用”而執粒，會成為經典，有排笑

大家唔好用不推文

關公受難

Pin please

一隻叉都咁孤9寒

應該做唔到大事, 睇執

睇到了😓 痴撚線間野，比著我已經屌爆左佢

好似前幾日四川辣妹子咁

咁大個人好心啦
小學雞到佢
唔make sense到

88

支持樓主
等睇老細道歉

升!升!升!

嘈唔一早屌？之後又spin
除非好誇張地嘈，(佢都可以出聲)
唔係既話唔比嘈既咩？
開圖書館吖嘛

真係好撚小氣，咁都要放上story公審
睇嚟以前都公審過唔小人
你哋一個二個小心啲呀，可能佢有本簿仔寫撚哂你哋啲名上去，記撚住你哋，再開story公審架

不過想知有咩證明佢係黃？有冇做過啲咩？

太遲了

因為佢覺得道理係佢到，可惜唔係，
真係唔明香港既食店點解可以有呢種對客既態度

越黎越多人用“一次性”
睇到燥

真係慘 一般黃店出名係會多人排隊，哩間就等執真係性格改變命運

轉藍

Block柒你，Block撚埋你老母臭閪

啱啱想講
要開個太空account投票

分化黃店 拉

可以色

啱呀！樓主同人嘈所以有咁嘅後果
然後間濕鳩嘢要同客嘈
咪就係有咁嘅後果囉
自己食返個後果啦
哦？

咁呢個係抵屌喎
警惕下啲人咪撚去依家唔可以？
係黃嘅屎都要食？
仲要而家係佢成個怨婦咁
係ig搞撚埋咩投票又打篇野批鬥人先
只許州官放火不許百姓點燈？

去過一d 甜品鋪，見你兩個人share ,會自動比多隻叉你

推
咁撚串呀嗱

咁小事惡撚到比人偷錢咁款
肉唔肉酸啲，係咪覺得自己好真性情

花式自殺
仔：老竇當年點解間cafe要摺
老竇：因為支叉

其實見有罷市信黃既
唔好濫用偽黃同饅頭
望佢道個歉humble啲啦

而家89
推撚到99%先

發現而家好多人都唔明公審既奧義喺邊,
間cafe拎黎做小氣簿真係on撚9
亂咁審而家比連登仔審返轉頭抵啦

sor 唔知道 比次機會 下次唔會
希望你繼續捉, 有時用左唔知, 好恐怖

老實講佢黃定藍都死撚硬

我聽日就去要十支叉 唔比我就屌柒你

雖然你個名...
但我都覺得老闆肯定全家死絕，成世冇朋友先可以咁on9同客講野

袁偉豪做老細？

係你去西餐廳又叫扒又開左枝紅酒，第二杯想換過隻杯黎飲就比個老細話第二隻杯係額外服務諗起都on9

樓豬分化撚

拉

唔理樓豬大唔大聲先 但同老細為隻叉斤斤計較story單單打打根本兩件事 老細自己咪一樣喺到混淆視聽 自曝其短

佢自己post story柒,你係咪膠上腦?
而家已經唔係黃藍既問題啦喎
再者佢咁黃你講下佢點黃法啦

下個post主題都諗好了

某cafe為咗隻叉 而失去間鋪 隻叉對間鋪意義睇黎好重大！

整合埋

似

喂大哥佢事實暫時睇唔係個客有問題喎
同孝道一樣 撐唔係問題 屌成班盲撐盲孝就累死自己

就算2個人4隻叉
相信大把餐廳/coffee shop都願意俾
老闆絕對係on9小家

屯門人表示byebye
我驚去到俾人閪面 服務唔慌好

諗住上網睇佢地有咩黃
想問下佢地除左2020年8月先開始出幾個fb post
仲做左啲乜

推咗

帶餐具去食啦
又要人洗多隻叉
都唔識將心比己

88 沽 10000張贊成

如果佢真係有小朋友就仆街了
係屋企唔小心跌左隻叉都要扣零用

每個連登仔入一手都推到上去

俾多枝叉都唔得 真心唔掂喎 又唔係拎黎玩

好多都會跟人頭比餐具

個腦細含淚做空

希望佢記到咁多名啦

一早block左
唔知點解

真係好小家

做生意最忌呢樣

除非你係coffee 界既apple, 咁你西極d 客都會湧黎買難受

客人會阿pre士A

你講完呢句諗一諗之後覺得佢更加理虧喎又
兩個客比兩份餐具禮貌黎

名店cafe kalxxxxx

中泰嗰個？

咁我又要

90啦

200個正皮推到500
升升升

想色

但蝗語唔係「免洗」餐具咩？

就算茶餐廳叫杯水都比你啦
唔肯比extra你咪白紙黑字寫明額外餐具收錢囉，洗多隻叉姐都係
唔比又要依依哦哦出story單單打打有啲on9

你自己入廁所洗返乾淨再用
唔好麻煩人
你條友咁多隻叉 好唔好意思

黃店唔係大哂架喎
唔通佢比篤屎你食仲要笑笑口對住佢？
再者打住黃店個名其實暗藍又唔係無

開哂story咁好撚肉酸 咁撚小事投票打飛機

啱啱即刻去睇佢哋個ig
cls 個老闆回應態度差撚到

同間元祖沾麵一鳩樣
差在佢地未小氣到公審客人先唔討伐佢地

閪人當態度都有人推崇咪養到越黎越多囉
車品品 西貢間屌人既咖啡

Pishhhh 畀多啲人見到

個老細肯撚定係女人，就算有鳩，都係有鳩嘅女人。

其實茶餐廳都會跟人頭比餐具 唔知佢仲咁串係咩事

照咁講雪糕share都可以用手「不」架

各位絲打認住呢間野
下次去記得自備餐具
老闆一定會笑容滿面咁招呼你

咁都仲去真係on9

老闆最後會唔會話要環保，比少隻叉

推

啲回應閪撚到震，再去真係要驗腦

花式自殺都有得睇真係難得

服務差還服務差，黃店還黃店
我啲藍絲客夠好好態度啦
去過間店，我畀錢時佢木口木面，我之後拎嘢請佢幫手派，佢都不知幾開心

仲要有甜點食 好多時候都會share先happy架嘛
餐廳跟人頭比餐具自己又唔洗拎幾次 大家開心又方便

拎隻叉姐都要公審唔知仲以為問佢可唔可以買一送一

所以就要一齊推到佢仆街
聽朝9點返工時間呢個POST都要長期頂置熱門

90% lu~

cls

推到1001

譚仔叫過橋米啲遮遮都識主動畀兩副餐具啦

真
食野冇紙巾真係下次唔食
仲要咁既時勢比一張人地放口罩都得掛

老闆咁大方真係要同佢大頭表揚下先得
Ig 比人洗皮洗到傻

老閪話「今次我比你」冇唔比話

咁就批鬥，老闆孤寒啲姐下話

懶係有性格小店咁
懶得比餐具人就整個餐具盒擺係張枱啦
講咁多廢話

唔撚follow但特登去投

十居其九都係呢類人架啦
我自己做過幾年飲食
咁簡單一件餐具個客講句要 做樓面一定快手攞俾佢擺低就完
唔好俾我批中 佢應該係個啲自大到好多時目中無人睇唔起人個隻 去飲杯咖啡都抱住自己有錢我黎消費你應該無條件俾最好服務我而你只係一個地低泥既個啲人黎
睇死佢對人連「唔該」都唔識講句
只有未真正做過飲食又走去開飲食既人先會咁堅持認為自己個套獨特既性格係無問題

應該要帶埋枱同凳
人地都要做生意架 點可以坐埋人地個位

又捉一隻五毛

秒撚左

譚文豪去過，同佢講聲咩幫呢種人

呢啲咪無企喺客人角度諗囉
由佢話一份甜品跟一支叉only嗰度開始就知
佢都唔撚係做生意嘅材料啦

我都睇到 大大隻係度

個老闆做乜撚野唔想做生意都唔洗咁啊

屌你老尾 咁撚中嘅

佢兩個人 點樣一件蛋糕四支叉
最多都係一件蛋糕一件曲奇四支叉
依家講緊佢開投票都要老作

老闆係咪開始深潛
Delete哂啱啱啲回應

就算係一件cake四個叉都應該照比 個腦細都好撚巴閉

等睇轉頭del ig story再出post道歉洗底

大家一定會比機會手足

有人喺comment tag左佢

cap曬圖啦,聽朝全香港都知

個老闆以為自己啱撚唒 柒到le

Delete咗成個ig account佢算啦

我意思係打住"手足"嘅旗號
明明揮春年年區議員都免費派
有d黃店都有份派(好似左右門神咁)
上年竟然有人賣$3x 1張,真係大開眼界
其實你話靚都算
佢夠膽死痴張sticker上去 打4隻字就算
仲要d sticker 佢自己公開哂,自己整都得

本身對樓主都有保留
睇完IG同google真係即刻唔想幫襯佢

我有時去食野買野好鍾意留啲無家教既人
成日諗「唔該」係咪真係咁難講

巴打識個腦細？

咁撚7

推到執笠

Push

五毛入來作故仔玩分化??

我問你攞叉係一件事
我用唔用隻叉係另一件（亦都唔關你事）
你唔比叉我就係你餐廳問題

你識個條友架

唔講咁多 唔想自爆

樓主我支持你呀，cls老闆

去埋佢到留言添

最撚憎呢啲性格小店

係呀 都係叫外賣坐公園食

條友係咪冇咩同理心
樓上有做過飲食既巴絲都覺得2個人2份餐具基本禮貌
特別係甜品呢啲本身會share既野

我以為又係試當真劇本

其實真係好想同啲黃店講...
就算靠政見吸引到人食，就算食物幾好，
態度差都唔會做得長。

啲回應中二病到極點
睇到都有啲尷尬
人地問佢下次去食洗唔洗自備餐具佢答「哦」
其實本身好少事
唔開story公審樓主都未必得閒打一大段野數鳩佢
依家公審完又駁嘴駁舌咁回應柒上加柒

應該會抄 幾日後有片睇

男人老狗po story公審做埋啲小動作，成個女人咁

餐廳做法
唔俾開叉人
我算

曲奇用手食架 咁我鐘意用匙羹用飲桶有乜問題
呢啲係營業經商問題 正如印度餐廳可能逼你用手
都算數 由你

喂 老闆下下放上網公審
仲要斷章取義 無前無後 直接問人用叉食餅
掛得黃店2個字 預左實有班人因為黃店過黎架喎
老闆一個內心唔滿意就要公審
我點解仲要因為你係黃店 去試食去幫襯去犯呢個公審風險

黃店唔係大晒

我住開果頭

得啦 我寧願幫襯另一間黃店

On9 個老闆eq低到

串柒柒係有代價架，世界應該係咁

即係有時一啲咁小既事睇到一個人係點
真係好過癮
你會唔明點解會咁 咁簡單一隻叉 屌你咪攞俾佢囉
點解可以一隻叉都唔順超要駁嘴咁駁
一件餐具都要攞下馬威咁
你問下佢大佬你覺唔覺得可笑
當然可能佢既成長個世界令到佢咁啦

其實今次件事好小事，仲要你係黃店。
基本上你認錯道歉請返當時人食返件cake，
件事就會圓滿結束。

但啊店主仲要死撐同混洧視聽，
點幫得落啫

扮有性格就有佢份

真 黃店同態度分返開
罷市表態其實都放棄左一日生意
唔覺佢偽黃既
老老豆豆高峰期成百萬人遊行
同你講個個唔西 信嗰個都有問題啦
西格仲要係香港人其中一個特色黎

呢單嘢冇偽黃冇食饅頭
係態度小氣
壇生意佢自己既 想唔想倒米佢自己造化

唔知佢 總結佢係一個有鳩嘅港女

出埋啲on9 post單單打打，正一小氣撚，呢啲舖頭執柒咗佢好過

佢應該返到屋企仲覺得自己好威威好有型

娜娜都唔係屯公 無食慾了

你條撚樣講講吓
咁似講水門閪
都係好有性格嘅老板

繼續推
支持黃店唔代表支持惡劣服務

比多支叉都咁小氣
我以前做過一次餐飲個客一家大細連親戚分一舊仔既蛋糕都試過

我唔係做飲食
正常人都知要人頭餐具嘅

點解要話我撚樣

有冇證據?邊D鋪俾佢屈,想去幫襯

男人老狗做到咁真係好肉酸

負皮

我都幾好彩食親啲黃店都又好味又nice

佢del撚左啦

始終都係客人
拎多一隻叉姐
咁你開得舖頭 客人有唔同需要都應該盡量迎合吧

同埋用叉食曲奇
我唔覺得有問題
洗唔洗搞網上投票

哇屌 似啲反社會人格嘅on9仔
點都要駁你嘴

叉都唔俾，你叫佢請返件cake

科左

點解重會有人撐
再去嘅人都應該係被虐狂

一枝叉啫
駛唔駛咁
衰啲講句大家都係手足
你同手足計枝叉？
用多你好多水咩

冇錯啦
我地做客既 罷食一間野好簡單
但做老細既 你得失一個客人你隨時玩完

小氣Chris Hi

樓主應該吞左啖氣
下次嗌多幾件
睇清楚有冇跟足叉

垃圾鋪頭 執柒左佢啦

開鋪開到咁cheap 抵佢一世無發達

度縮到咁真係第一次見cls

「佢」都係唔適合做生意

今次真係完美演繹贏粒糖輸間廠

本身仲想去試下 依家都係不了
比隻叉都咁撚多說話聽
容乜易叫我用手攞嘢食

中大paper & coffee 態度都好閪
唔會再食

真係有性格唔使咁態度
有料人地自然知，
你可以開早收早不定休叫有性格
佢呢啲係無禮貌又以為自己好醒
係要人教訓下呢啲柒頭皮

出黎道歉未，一日未道歉一日同你係到拆招牌

佢ig有手提既？

笑撚死
不過以事論事
佢件曲奇有cream喺入面
仲要係軟曲奇
用叉有咩問題
嗱
你黃店應該尊重民主㗎

北角Brewnote
西九唞唞
係同一個老細
咖啡係好飲 但唔會想再幫襯

本身個客問攞多枝叉好少事
基本上做樓面 日日都有客問要多枝叉 可能依家疫情要多幾枝做公叉 俾完枝叉咪搞掂 前後唔洗2分鐘
個老閪咁都搞到個公關災難出黎 仲要串串貢真係要俾個叻佢

唱衰黃店 又BLOCK一隻
連登近排真係好多PR 咁多位手足真係要小心

建議佢地組成咖啡界渣家軍

如果令你受傷對唔住

腦細係女人？

補多張正面店主chris嘅相
方便下次食嘢嘅時候認到佢問佢攞餐具

無人去fb留言

樓主請置頂掛傻鳩Chris出名啦

講得啱

依家疫情咁嚴重 唔想用手掂到啲野食好出奇咩

1823

放心，佢條撚樣一定唔會覺得自己係錯

痴線想攞人條命咩
一隻叉都咁樣, 一件cake分分鐘搞到佢死唔眼閉呀屌

9888

push this

而家屯門有得飲都唔飲你啲咖啡

而家好似轉咗做直播
喺公園開data都可以見到
但無得現場比舞

又真，係我錯

真係好憎佢啲態度

乜撚都話人唔合理
佢最撚合理啦

你今日攞多左支叉未

真係痴鳩線

過去俾一星佢

老闆心諗：唔講咁多 即刻駁咀

呢個老細唔做也罷
咁你都係快啲執笠啦

黃店幾難食都要食，日日食

唔會再幫襯

杯葛佢啦
黃店大哂呀
基本禮貌都無
推到佢摺埋

痴撚線 佢呢啲乜撚態度睇到火都嚟

事源係咁，今日同朋友一人嗌左一杯咖啡，另外一個叫咗曲奇、一個叫咗蛋糕

即係樓主total 4人，其中2個人一人一杯咖啡，1個人要曲奇，1個人要蛋糕，所以間鋪就話樓主同朋友要四枝叉事實上樓主淨係要多枝

咁要裝定cctv

今日去食黃店3個人share 一件cake 都無俾人話，店員仲好好禮貌拎埋叉碟俾我地分喎……
第一次聽甜品唔可以share 囉…

三四點打去落定聽日單先

無問題喎
講真大家食嘢前都會消下毒
你要我食埋啲化學嘢呀？

相由心生

拎多隻叉叫額外股務

笑撚死
推到佢為左支叉執左間鋪

依度又講緊邊件事先

打去問佢攞多支叉

有趣有趣 就係鐘意佢咁閪 大家一齊去問佢攞差用

呢啲傻閪黃店等佢執笠啦
等佢無生意一排可能會反省下
屯門咁多黃店係都唔食佢

從來未遇過攞多支叉會比說話你聽
執柒左佢吧

到呢刻都仲咁串 快撚啲執咗佢啦

佢啲店員咁好禮 衰係個老闆到

我落後日

假黃呀？

講緊佢之前點樣覆啲客
即係其實佢啲服務態度一直以黎都係咁差
最憎啲黃店掛個名就以為自己大晒
大把黃店好食過你 服務好過你啦
都on99 俾錢買難受

我落大後日

我都想知

呢啲咁嘅閪鋪，一間都嫌多呀
執撚咗佢啦

好撚煩下下老細老細

呢排特別多黃店問題POST

推撚到上報 推撚到執笠

之前都咁閪 個底花曬喇

hi
執撚7間鋪佢啦仆街

要十隻叉都得啦
依家我偷走用？
用完你咪洗
俾多隻都咁撚多野講

就拎一百支

同啲人自稱「朕」係一模一樣

推到上熱門，等執啦佢

包月

格衰真係有樣睇

笑死

執笠啦柒頭

on9就唔好學人做生意啦. 垃圾. 做生意用呢d態度當d客係乞衣真係有病.

喺老細眼中，人地嘅投訴=unreasonable
祝 早日執笠

可以當藍店

男人老狗好似啲女人咁少氣

嘩屌
呢啲男人好撚鳩
自尊心極強 自大 自我
見高認細佬 見低屌老母

上熱門

分化？黃店你都鬧一定係5毛pr

笑死佢ig俾人轟炸

冇睇一陣姐 估唔到咁多人覆
我澄清一點 我冇特別嘈或發爛渣
我係個d退一步海闊天空的人

其實係得個老闆有問題
d staff好nice的
但真係好嬲先出post
不過我知冇證據好難令人信
所以我開頭都冇諗住講d乜
但個老闆真係，，

最憎呢啲仆街

po去各大屯門group同page啦屌

同意

佢係應緊啲乜

心理唔平衡
唔係基既就以為自己藝術家下話

推到佢執笠

快啲1001得唔得 黎個整合
推撚到佢執笠

唔好侮辱男人女人同（真）狗，呢啲只係垃圾

唔洗證據啦 個老闆都自爆左

連仔可唔可以開放1001，推爆佢

On9老闆

一定唔幫襯

佢而家擺明就想將個責任賴落你度
賴你發爛渣嘈親佢啲客
都on99 睇返佢以前啲留言就知咩事
串柒柒咁佢以為自己係邊個

仲衰過啲女人

佢呢種人同陳百祥無分別，永遠唔會覺得自己有錯

唔怕 而家老闆自製證據

記住pin佢個大頭

等汁

佢係味del左story

扮黃既仆街

傻閪老闆 冇個ig投票就五十五十
宜家水洗都唔清啦

我食咩都用叉食食pizza同kfc都係成舊叉起食從來唔會用手摸食物
好出奇咩

呢啲唔係叫有性格 係叫閪店

正柒頭

俾多隻叉都咁枯寒？好小事咋喎

俾次機會個老細啦

已經唔係講緊乜事
係佢根本咩事都覺得係人地問題
地方唔乾淨
屌個客有潔癖
食物質素參差
屌個客無味蕾
環境格局唔靚
屌個客無品味
總之就你有不滿？好 咁你唔好再黎咪得囉

呢間嘢開咗冇幾耐

老細已縮，唔係好串既咩

睇佢咁回應睇得出呢位老細勁自我中心，無禮貌，
叫佢收皮啦
啲態度咁閪點支持得落，咁多黃店我去支持第二間唔好

呢d人閪格入骨，道歉都係為財路而道
就算say sorry都好，永不錄用

sor 全港都係閪客添

祝老細早日搵過個鋪位改名開過

sls

乜料呀 個老闆小學雞唔成熟到咁

諗住個個入到去要比錢參拜佢d咖啡

佢可能出現幻覺
覺得自己係五星級大舖
唔愁人幫襯
瞓醒未啊老闆
今時今日你真係聽執笠啦

唔知以為佢隻叉鑲金

真係好戇尻
依啲咁做生意既舖真係要思考下幫唔幫襯好

唔係話黃店就要硬食情緒
但拎隻叉本來就唔奇怪
咁都可以令佢情緒激動
條友真係執柒左佢啦

又鬥黃？

冇縮wor 仲好串賴落個客到

算數啦
等執粒啦佢

去買過兩杯野飲
matcha latte算幾難飲下 另一杯咖啡都麻麻

見佢平時點回其他客都知佢係咩人啦
仲想調返轉話樓主無禮貌

為左支叉執笠

係佢唔俾機會自己

真 唔係以為求其出個垃圾道歉就有用啊？

連登有愛

本來以為店主係閪女人
真係唔好性別定型了 男都好閪

咁樓主都係加埋共要兩枝叉啫
間鋪講乜鳩一件蛋糕四枝叉

算撚數啦
呢條肥仔砌尻同區新開cafe店係藍店迫人出嚟表態鬥黃人地都冇公審你，你當日種下既果嚟，證明你份人一路走來都係咁撚閪

IG覆左啦
反倒話樓主無禮貌
但睇老闆d 回覆都feel到西

佢del post前有成91%

與其喺度打嘴炮，不如喺Google留言好過

佢係唔係真係有精神病

癡撚線
一個人既格局同底氣就係呢啲地方睇到
你做老闆真係當自己係呢個行業龍頭咁
人地唔係無理取鬧 唔係打橫嚟講
你就只睇到你認為既事
人地係反映返係既職員工作期間既一啲行為可能唔係咁好
你就叫人咁你唔好黎啦

其實根本好小事
曲奇如果有牛油紙包住
用紙巾搣開兩份
再叫個朋友攞住就食得
但係蛋糕真係要多隻叉啊嘛
本來覺得樓主好小學雞咁都要搞大件事
又要推到人地執笠
但睇到人地既評價之後
再睇老細既回應
就發現老細既態度本身都好有問題

on撚尻置樂大撚柒把黃店洗撚焗食佢果間
有社交障礙仲弱弱地智學人開cafe

呢單野爆咁大單先跪低，平時回應客人留言都已經串過馬撚，唔通全世界都閪客？老闆對啲客態度幾閪就真係有目共睹啦

留哂一星星

半個鐘前reply comment仲好撚㗎喎
半個鐘後道歉？

我有冇理解錯...
成件事你係兩個人要多一枝叉係咪?
咁即係佢之後個story 問2個人4枝叉係誇大件事啦?
之後又story話2人2叉,,,,只係你態度唔好

唔割但唔會幫襯 大把高質黃店
唔洗受呢d氣 呢d執咗都唔抵可憐

搵唔返個reply

Push 佢老母

睇內文啦，定唔識分咩叫鬥黃？

一單半單都可以解釋到，但咁多單真係兜唔到，平時閪開有條路

點解係咁強調咩係「事實」，咁佢講嘅野係咪事實？
佢話個客冇禮貌就一定係「事實」？on9

del左啦 老細淆

條友應該有自閉症，極度自我中心，有性格缺陷嗰啲

仲要諗

無事個陣就屈4支叉
而家又話態度唔好

成日話唔係事實全部 咁你唔講你既「全部」係點

咪係囉，羅生門喎，支持老闆公開cctv以示清白

睇佢平時啲回覆都知邊個閪啦 仲好意思屌客

罵黃店？你係五毛分化PR國安
黃店係唔鬧得㗎就算比舊屎你都要食

當左自己澳牛咩 屌客

做咩del呀

其實點解問佢拎多枝叉會俾佢話係無禮貌
爆住粗咁問佢拎？

推啦

閪店當自己有性格

上得山多終遇虎

cls 佢唔會因為西客執，但會因為自己執

推到間鋪執

2枝變4枝

咁樣唔撚係有情緒

一係思覺失調，一係就誠信問題！
誇大其詞去屈尻個客
冇撚嘢呀？

佢話太大聲嘈到其他客喎

行得夜路多，必有遇鬼時

唔講態度，啲對話係咪事實

食曲奇用叉都唔make sense啦，係嘛？

乜鳩sense

佢屈邊間?

支叉個問題，無解決到。

想知”禮貌上不太好地問”，係點不太好？
一開口就問候全家拎隻叉？
咁講法老闆「你」回應個客既態度米更加不太好

可能有被害妄想
乜都覺得係人哋錯

喂，cctv囉，blur樣出返聲帶，睇下有幾無禮貌？

如果無，你都係片面之詞渣喎老闆

實有呢don9仔
但係因為佢地大部分正常既人冇得用合理咩

好撚癲

好明顯佢就係唔想做多樣野
喺佢腦海入面點問都係無禮貌

無腦唔好學人做生意
為支叉
輸公關

「總之點都係你錯，就算我有錯，都係小錯，而你係大錯！」笑撚死，就連認個錯都咁難，點做生意啊大佬，就算認錯都認少少，轉個頭又係屌返個客嗰幾篤屁。

屌你老母攞支叉黎啦

睇埋#99同#622
個老闆真係性格有問題
垃圾鋪等執都得

Openrice見到呢個人用兩枝叉食雞批唔知有無比店主屌

見ig story 投票同連登Po一面倒支持樓主就即刻spin返樓主態度唔好

態度咁趕客唔憂做咁
執撚咗咪可以慳返啲叉囉
攬住嚟過世啦

老闆有mon post
見勢色唔對即刻道歉
問佢拎支叉就擺人上網
搵鬼去咩

原來平時閪開

試過去飲啡 講吓自己少少經歷
有一個女咖啡師同男咖啡師企吧

我行上前問係咪有虹吸同手沖咖啡？
男咖啡師serve我，態度好好
女咖啡師一臉不滿同我講：要等喎。
我答：唔緊要，我可以等。

最後我叫咗手沖，比埋錢
返到埋位坐，聽到女咖啡師係到抱怨客人飲手沖
好多單，態度燥燥地，不過我理解。

之後有個男店員（唔知係咪老闆？）
入咗黎幫手，佢開頭好好禮貌，仲斟水比我哋。
後來有另一枱客離開咗，佢哋放低咗用過既紙巾係枱面，男店員去咗執枱
呢個男店員就黎料，大大聲係到同同事講個客唔講衛生，係咪有病？
全場既客都聽到曬，我覺得佢擺到明就好似對住我哋講咁
我個次既體驗都好唔舒服。

結論係我都好認同樓主

又話係4枝叉？想屈9個客？

搞錯呀咁快縮
睇佢一開始啲reply就知道唔覺得自己有問題啦
見群情洶湧先逼住道歉

龍捲phone都開po屌同路人

睇到就嬲 扮咩道歉 明明就仲覺得個客唔岩
食屎啦

總知就 點都係個客錯 點都係個客唔啱

我間舖又細又新 所以態度就可以西

根本就唔係誠懇認錯
係推翻個波比個客
佢又真係唔係扮on9架喎
係真on9

用牛油紙包黎食呀屌你

Cls 佢間cafe 得200尺 仲細過我間屋，用正常聲講句嘢都聽到啦下話仲話人太大聲

對唔閪住

呢啲軟曲奇用叉都食到架

證明個腦細個腦真係好撚細

係兩個人想share件蛋糕所以問佢攞多支叉
唔係因為要食曲奇所以拎叉
只不過佢哋叫咗件曲奇可以當之叉係比件曲奇嘅

痴撚線條友開始縮係到del尻自己ig D comment
唔係好撚柒正氣架咩 Del乜撚野姐

你一個人開post就話難令人信姐
條友咁撚閪 仲要係IG開post玩公審
再加埋佢啲回覆 好明顯有問題

腦細 你都係算鳩算啦
出個道歉post 但指責返樓主
咁樣只會令到件事愈來愈錯
你都係返印度食煎啦

佢最新個story話個客只係拎多一枝叉，咁就算兩個人share一件蛋糕，要兩枝叉好合理啫
佢jm9

所謂既道歉有90%都係要話返個客轉頭

無得睇live點抽水
無得抽水點食得落飯

我都驚左呢堆黃店 只係冇出聲

得蛋糕個一支叉

個曲奇係無資格獲得一支叉嘅

所以樓主問佢拎多一支

前後樓主total獲得兩支叉

大家留意佢篇道歉聲明都係好唔gur 好唔忿氣
話個客唔會自己認一開始冇禮貌同態度不友善
咁個老闆夠唔認自己小器、姑寒同臭串啦

師兄坐開監？

都係唔認錯
再推落其他地方
例如訴諸情緒問題去回應態度差問題

推呢個啦

學返佢咁覆「哦」

即係佢屈你喎
你話兩隻
佢話你問佢拎四隻？

唔講樓主係咪事實好差語氣咁問

淨係睇老細出story問人咁多支叉，食曲奇用唔用叉
仲要del story，加埋最新嘅回應

我一望就覺得，老細本身自己有問題啦屌

屌你，我有時連食餅乾都筷子夾啦
咩撚野岩唔岩
問你拎多支叉/3支叉，都有問題？
3支叉可能你覺得 洗唔洗呀..每人一支食兩樣甜品未得

但家下人地係咪無理要求先 就算我當樓主語氣差（我信唔係），比多支叉，係咪會搞到你？ 洗多支叉用嘅水又多幾多

咁你平時要開嘅服務都好低級下喎
定你係店主本人

屌你老母 比隻叉黎

正一on9仔，等執啦

openrice 一個負評都未有落去加個先

ching心水清
出名嗰啲小店係會feel到大家都黃 佢唔介意做好足服務 我唔介意叫多個小食

拎個餐具都多多聲氣真係

幾個禮拜前試過真心難食，見佢係黃店就算啦
態度咁西巴屎閉
寧願食屎
宜家佢見搞大獲就話sorry LOR
道個歉都咁西，咩都話個客錯先
罷食，上次食完都肚痛

開定（2）先啦

你估佢好願意岀呢個post “解釋”㗎

睇佢個人嘅性格同之前覆其他人嘅態度 就知佢一定唔憤氣 就算解釋完 都要spin翻去個客度

睇死佢係俾其他合資嘅人逼佢平息件事

個客有冇禮貌我哋證實唔到 但佢單單打打兼態度西到爆大家有目共睹

下次筷子比一隻 另一隻收錢丫笨

錯手負皮 不過追完真心覺得個老闆西開 店員有樣學樣 唔憂做咁

被迫害妄想+ 扭曲事實+賣弄煽情

真心cls

正有此意

平時唔係好鐘意講老細「我」架咩？串人個陣聲大夾惡，道歉個陣就縮返老母個閪，唔用「我」第一人稱而係用腦細呢個第三人稱去道歉

咁撚有性格就咪扮黃啦
無生意諗住r人畀錢
睇吓你可以幾有性格
為咗支叉無哂生意 你留啲錢醫下個腦吧啦

搵人開，推撚到佢執

餐廳問題一律當閪客處理

聽朋友講 果間不吃不可又係垃圾 有個有躁狂症嘅疑似事頭婆女專搵客出氣去食野等如受氣黃店唔係大撚曬

On9無藥醫的

心口掛住白卡機？

推呢個知道好多人都只係靠openrice comment 就衝

唔開名廢事攪到人
佢當初話同區有間cafe藍色背景
問題係間野根本係手足開既
幾廿歲人恰9個靚仔
一開頭仲話同區冇精品咖啡
又講到屯門冇撚咗佢其他cafe會好失禮屯門人咁
算撚數啦好冇呀，咁隱啡呢？你當人死㗎

仲想屈番樓主態度唔好

成個樣都係白卡啦

推到佢執柒

嘩去過3 4次 冇特別覺冇禮貌但都唔會特別有禮貌
不過試過多人 佢叫我自己問人可唔可以搭檯
通常cafe員工都會幫問 不過係bonus唔係老馮
只係有少少吓咗下 寧願佢話full

啲啡都麻麻係見佢黃又喺蘋果落廣告先keep住去下
咁樣po story單單打打 唔會再去

條友串到以為佢係邊間大集團老細舖頭仔好心就收下把口，好學唔學學渣狗啲野

推撚到佢執笠啦，影衰黃店

個老闆幾撚串

如果係呢件事上 我係唔認同老闆咁既態度 除非本身你間野本身好旺 或者果個客真係閪到已經唔值得挽留

但樓主都係明事理既人 再加上網上對間店既評價都好負面依家似乎係個老闆EQ低喎

俾啲誠意道歉啦 咪再搞大件事 連道歉都唔gur 你間野等執架啦 做人做到你咁小家

原來佢係老闆 早幾日去食佢同個女仔坐埋一枱大大聲傾計嫁喎 唔知佢有冇覺得自己影響客人呢

為枝叉搞臭自己
仲話開餐廳
笑撚死
我真係想知問你拎多枝叉可以有幾差態度

認真

店主見字 唔該去政府幫手 家下港共好需要你呢啲人才

乜支叉咁值錢咩 使唔使咁啊

講真而家啲時勢食乜都好唔想用手好正常下嘛？
根本就唔係食餅用唔用叉既問題
拎個餐具有幾大問題

淨係識spin
真係好想知有幾唔禮貌
人地係咪同你講屌你老母想要多支叉唔該

串過馬撚

死傻閪，快啲執

但係我打唔到200字

單單打打見撚到都嬲 執柒左佢啦

垃圾service，亂屌客 黑店黎

好撚柒啊店主
肉鳩酸

push

腦細 你del哂啲story把撚咩
都留哂底 一係有立場少少 唔好道歉
如果道歉就俾啲誠意 而唔係居高臨下姿態
咁樣無人會buy你架 小器撚

收到 blacklisted

可能佢間鋪啲叉鑲金

佢以為佢個道歉叫跪低咗

推到佢真心後悔

垃圾等執啦

喂喂喂,樓主講左D咩唔好態度先. 唔係得個講字架老闆

好重filter
假相到咁
不了

問題個客真係反映得啱啊嘛 店主仲要死要面唔認

輕輕鬆鬆推一下
條路自己揀(等執笠) 仆街唔好喊

間舖應該好快摺
到時可以日日摟住啲叉過世

佢都唔算真道歉喇咪又係射翻個波俾樓主

啱呀
一係你就keep住咁撚串
依家又要道歉又要唔情唔願
肉鳩酸

淨係因為隻叉要特登開post屌客都肯定係閪店啦
根本唔洗斟酌1隻定4隻叉
就算我兩個人食要4隻叉又點撚樣呀
幫襯你提出合理要求都要比你閪到咁

有時間去Facebook留個不推薦
咁撚西 黃店大晒咩

典型柒婆式自大

到底有幾驚人唔知自己做老闆

講野無黎邏輯咁
影衰曬黃店

佢嗰所謂道歉 我認為講完衰過唔講

完美證實左＂老細＂係一個點嘅人

好想知呀老闆 佢個尊容係點

收皮啦
人地明明拎多1隻叉
個投票扮撚曬嘢寫4隻誤導
驚蝕底想收錢又驚比人屌肉酸唔敢講出口就話咩extra service
你咪串柒柒囉, 睇幾時執

咁賤格

連沖咖啡條友都無帶口罩啊

條友出個story完全無悔意

樓主：屌你老母快撚啲攞支叉嚟啦，懵撚

佢似屌緊人多過道歉 擺明就好撚唔gur又要扮道歉 等執笠吧啦

老閪先唔忿氣話「今次我比你」又成堆廢話
話覺得個客係無理要求
做咩唔解釋埋一件蛋糕係咪唔可以share

聽到老閪咁講緊係即刻了解下有咩苦衷唔想比啦，比著啲冇咁斯文既即刻屌佢老母添啦！仲要屈返個客大聲喎！

林鄭式道歉

係咪本身已經有兩隻叉 然後再要多兩隻？
點解個ig post話四隻？

btw都係閪架喇 比隻叉有幾閒 仲要擺上ig 小學雞咩
唔會幫襯

佢都知自己理虧
但又想屌鳩個客
真係醜死怪

明明係一個好基本嘅要求
個腦細起曬鋼咁
真心wtf

兩個人兩隻叉都正常呀 咁既話個老闆又係閪左啲既
但兩個人四隻叉又好似太多

總結:老細(我)錯小小 但係個客唔啱在先
突然諗起幾年前去m記都見過人用叉食薯條 係咪又唔撚得

快撚啲執笠啦
推到佢老母仆街

第一次唔狗沖，又點會知有伏呢？

利申屯門牛，去過幾次老細態度都好好，可能我先入為主，但唔好怪晒老細單方面先，而家係唔係樓主講嘅嘢係事實全部就冇人知。
睇番啲留言我估老細係對閪客先特別臭串？唔係想幫老細，佢啲回覆態度作為服務業又真係幫唔落，但我想講我起碼去咁多次KALXXDO個感受都係愉快嘅。

因為佢想誤導人撐佢
所以就屈個客

大部份黃小店都係呃飯食

已加，等緊審核

我都係咁諗 腦細「佢」係咪會逼我喺地下執番上黎用

Facebook d review黎，有客讚佢環境好咖啡唔錯
但覺得佢d員工係沖咖啡個位度除晒罩咁食野同係咁吹水傾計，覺得唔衛生扣左分
個老細就上身話人西客，癲到

執7左佢啦

好可能個腦細嗰日心情好撚曳？

問題又唔解決
賴客態度差 賴間舖得200尺賴資源細小

佢咁既自我中心性格唔改，好快又出名
看得自己太高

老細諗唔到計上黎扮客呀？

咦 你話係閪客就係 而家你都有先入為主喎

先唔講樓主問個"老闆"攞叉態度點啦,如果開鋪開到咁撚度縮連俾多隻叉都覺得係extra 既不如早d 執撚左佢

對閪客先臭串？
傻啦係對所有人都咁串
好似全世界欠咗佢咁呀
有個客話佢啲咖啡師冇戴口罩沖野飲
咁唔通又係個客錯？
個客係閪客？

根本唔關呢一次story事
就好似佢遲開店 人地話點解同講好左既時間不符合
就話人地西客等等
就算唔係因為呢件事 個老閭本質都係咁on9
個根唔改一樣係咁賤格

你睇下老細點覆ig同google啲留言先

唔好玩啦 上網問佢點解唔跟時間開都要單單打打 🙂 諗住人格謀殺樓主？

不嬲都唔麻目幫襯黃店、十間有七間都唔撚正常

就係因為你幫襯個幾次 你無問佢拎叉 所以佢態度好

屯門牛，俾人圈養開

關咩事？人地留言話佢營業時間唔開門又係閪客咩？講事實咋喎都俾「老細」捉住黎屌

你啱呀，樓主講野未必全部係事實，但個「老細」個態度就好難令人信服囉，又擺上網公審又推卸責任又盛，好撚肉鳩酸呀

成件事係冇問題，問題在於個「老細」既態度真係好撚差。
唔好俾人血饅頭佢食

個道歉個主旨都係話：人地不禮貌在先搞到自己態度差
人地禮唔禮貌我就唔知喇
但老細串串貢就有哂證據
同d 休班黑警犯法然後話自己壓力大先犯錯一鳩樣
乜都係人地令到你咁

做餐廳野食唔得 服務閪
事旦中一樣
幾黃都假

哇閪撚到仲要一開始個客都唔算好刻薄嘅批評
都要起鋼起成咁

咪臭係
佢ig「哦」果個人又係閪客啦喎

擺多支叉都要開story串個客

咁你點睇遲開鋪都要屌返個客呀？老細

係 其實黃店唔一定好
總係有d仆街混雜係入邊

係咪你咁啱無拎叉無拎水咋

咪踢爆喇 冇幾多個Account用㗎咋

人地本身仲要搵野讚左的，咁好態度，講出覺得可改善既地方，佢就即刻起晒剛叫人唔好黎
所以佢話樓主“態度唔好”，我都唔多信，佢個個都覺得係西客態度唔好，野野都叫人唔好黎
咁就如佢所願唔好去囉 得佢一間cafe咩

腦細你好 點解你咁小器既
都算 仲要柒到del post

個客要枝叉都唔比唔屌你都偷笑啦
真係個客閪就一早出post話撞到閪客 而唔係叫人投票食曲奇應唔應該用叉啦

算啦，我都係收收皮先

你想扮野都扮得專業少少
家下連問題係邊都未知
唔該你，臨記都要專業

真係要幫佢出名先得

人閪無得救

所以同時覺得佢偽黃
真係黃既人會講道理講邏輯

屌佢真係好撚柒，身邊無人幫佢執下篇野先post?

大家無睇到呢句咩，佢無話自己係黃架。你地班on9仔自己當佢黃咋

要留言唔係而家先留啦，我同你地一齊屌下佢喇，唔好屌埋我

佢去食果陣自備材料自備餐具自己煮埋

仲有人地拎多隻叉就出story 話人拎4隻 想公審人
自作孽

老闆我老闆我係喇你做老闆好撚威

食環署
如你對本署的服務有任何查詢、建議、要求或投訴，可透過以下途徑與本署聯絡︰. 電話: ☎2868 0000 或☎1823 (兩者均 ...
電話: ☎2868 0000; 或 ☎1823; (兩者均為24小時熱線，由「1823」代為接聽)
地址: 香港金鐘道66號金鐘道政府合署44樓食物環境衞生署總部
電子郵件: enquiries@fehd.gov.hk; (此電郵戶口由「1823」代為處理)

笑死走上嚟護航呀？
剩係睇個老細回應已經知佢咩料啦
仲要擺埋上ig公審
唔係諗住扮中立
話晒兩邊錯晒咁好笑吓話？

人地樓主都有對話圖
你真係純文字

希望快d執笠

200尺

我去過一次 態度臭撚串 又難飲喎

無理指控！
屌其實根本就冇認過錯
越睇覺得越柒

老細話我無話我黃呀，你地講架渣

店主你好唔敢去你間嘢啦 食慢少少 驚你又搞個投票串我

係屌就快啦仆街，對錯咁明顯仲係度做架兩，on9仔

事實係點就唔知
但睇個老細覆客d閪態度
我信樓主

其實而家疫情 出街食嘢盡量都唔會搵手直接/間接掂到食物啦 要隻叉我真係覺得好合理

營業時間單野點撚樣計呀 收皮啦老闆「你」

零分重作 打手唔是咁做的

去藍絲group幫佢宣傳下呢間黃店啦
兩面不是人最好玩

問攞多隻叉好正常啫
況且而家有疫情
衛生啲用叉食都唔得

淨係不斷 " 老闆「我」" , 個陣八婆味已經浸曬出來

樓主記得開（2）跟著pin link

有冇巴絲識打食環投訴template

跟本佢理撚得人點食
人地用匙羹食都得

仲有走火條例可以玩

樓主可以開定2

同食碗仔翅唔俾多隻匙羹一樣咁on9

快d收皮啦

執事先生 你員工定或你本人沖咖啡無戴口罩呀

樓上有人話一齊屌嘅
去咗邊

呢啲係我哋做黃絲extra服務
extra包容

睇黎你同老細係同一類人
唔識分對錯
D ig對話圖唔係巴打cap出黎
係呀老細自己post fb的
你咁撚樣都覺得佢無問題？

連隻叉都咁講究
衛生同防火安全都可以唔做好？

其實蛋糕最正宗係用羹食
所以佢應該係認為我哋要問佢攞羹而唔係攞叉

啱 就算係我無理 問你攞10支叉
你都唔應該係咁嘅態度啦
利申做過飲食

屌，你地咁快

印度cafe,要用手食

首間開（2）既coffee shop

講營業時間果間個客其實唔閪喎
但腦細「佢」本人已經話左人地係閪客

咁樣叫縮？
我直頭覺得老細講緊大話
點樣可以唔好禮貌咁攞支叉？

見個老闆係咁「我」「我」「我」 串到呢

咩事

等執啦
咁撚串 又小氣

全港首間因為一隻叉而執笠既cafe

去餐廳食野 用過既紙巾擺低唔係好正常架咩

屌你老母都onL9，而家限聚2人最多咪用你兩支叉，咁撚惡做乜9

為左隻叉屌客
執柒左佢啦

又係喎

有啲傷心...
佢啲咖啡同野食幾正，前排仲想去試佢個蛋糕
唔理今次個客講咩先激嬲老闆
單單睇返佢平時啲留言同今次嘅回應
都feel到老闆份人幾閪
屯門又唔係得佢一間黃嘅cafe
應該唔會再去

樓主開定2 最憎以類鋪頭

嘩老闆果然利害
唔通成個facebook page都被逼扮黃？

老細都係想咁姐

「一期一會，下次唔見」

留名食花生

知道自己做唔到黃生意，要轉去藍了

嗱，唔好再屌我住，真心唔係護旗

喂你點睇呀打手
人地讚佢間鋪同時俾意見d員工又係閪客呀？
讚人間鋪都要俾人屌真係第一次見

行撚開啦
串撚到好似災情求你賣水咁
撚客見人好恰就串77
而家比人圍屌就淆青道歉?
準備賣身家交租啦

唔好係黃店就9衝 （2）

煲到件事上東張、藍絲都唔會幫襯呀

Kaleido Coffee

會唔會有開openrice
好想要讚下佢澳牛態度

我樓上屌緊喇ching

if you can't beat them join them

當藍營既人唔會食佢啲野
黃營既人又恥與為伍既時候
佢間野仲會有咩人去

矯枉過正要自己拎埋走，腦細佢個腦可能有問題

post2 麻煩highlight 呢句

有openrice，已comment，待審核

唔好係黃店就9衝 （2）

開左2

唔知我係咪先入為主- 你覆個語氣都好似上文個老細
點都好啦，有又好態度又好食既cafe，世界不嬲汰弱留強，如果你唔係老細，咁你同fd幫襯多d支持間野，佢實生存子

唔西嘅客

del左無得投喇

笑撚到我仆街

老細｢你」係咪mon緊post
我都想投我食曲奇餅要用叉㗎

無啦啦讚人一定係閪客啦

笑左轉得快過尚書大人

冇㗎喇，執咗佢開第二間啦「老細」

一啲平時好少上網嘅人或者路過嘅人 好多呢啲

有牛油紙包住
張牛油紙咁薄 想用餐具好正常姐 仲要樓主叫左兩樣野食
都已經唔係黃唔黃店嘅事 係個老闆好閪

腦殘 上面有幾件，唔排除係腦細本人

Pish

對呢d閪人要狠心d

繼續係咁既態度
相信真係可以執得

1001

要多支叉洗死？

點解你唔幫襯返藍店自己友？

佢d 朋友

上次抖抖單嘢都冇去到2